試下唔好一來，就話有鬼

好多日都有發夢

但都要再次強調，兄弟爬山各有各做

見到有唔理解既行為，可以試下：

上前問下，係要點樣做？點解咁做？係咪決定要咁做？

有道理既，可以幫手又得，比意見又得

冇道理你覺得唔對路既，叫佢地停手又得，扯走佢地又得

但全部都應該係現場決定，網上輔助

而網上睇到既，幾唔同意都好，唔好出聲罵住先

佢地都係為左香港好，只係佢地已經見唔到其他可能性，大家都幫下佢地，唔好再罵令到佢地更加見唔到希望